「文宣入黎拆」有線：灣仔有人被圍毆 傷勢嚴重

有線：下午在灣仔，有黑衣人士圍毆一個藍衫男人至重傷，送院時沒有意識，一度危殆，其後轉為嚴重。

#有視電視 #灣仔 #黑衣 #藍衣 #圍毆

個人唔反對私了，但好多和理非未接受到。仲有如果我地打死對家只會送個大文宣核單俾佢地。最緊要係對國際文宣可能好不利。

我地要focus係twitter/reddit/facebook/ig 解釋點解要私了:係因為黑警選擇性執法，只針對年輕人，放生廢老。

仲有好似全民勇武巴咁講，我地唔好打頭，打死佢只益左佢，俾佢地感受下新屋嶺手足既痛楚好啦（

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

大家點睇

Twitter/reddit/ig/fb 戰線全開

我見到休班警打人wo

和理非未接受到？
新城市打狗咬斷指都無人割啦 仲個個都話好治癒
今晚打大陸佬個個拍哂手掌呀

時前已經發出警告要求佢離開
係別無選擇之下將佢制伏
市民應該認同我地既行動
維持社會安寧

唔係雨傘果陣啦
依家班和理非接受程度好過架啦

和理非表示支持打鳩班藍絲福建佬

洗撚拆

跟據警察講法 我剩見到好多人埋去扶佢起身

冷處理啦
你睇對家日日係咁出嚟打人斬人佢地邊會share
做咩要自己搞大件事

咪on99成和理飛接受到

好人好者做乜會係個到出現

冷處理啦，藍絲由佢地講
同路人其實都唔會割蓆，學下啲警犬，唔駛咩野都回應嫁

又有人喬裝示威者?

無必要拆，比人打，還拖天公地道，怪就怪隻藍屍豆腐渣又要撩事鬥非啫

拆你老味唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

suggest ignoring the news unless he is dead

文宣還文宣 但話未接受到你訓左幾耐？

文匯講左啦
先撩者賤丫嘛
佢地試下唔聽中囯丫拿？

煲大對家暴力行為已足夠

下午在灣仔，有喬裝成黑衣人士的休班警員圍毆一個藍衫男人至重傷

只係用咗適當武力制服福建幫暴徒

得你咋嘛? 有邊個和理非接受唔到?

唔好再扮和理非代言人，
身邊支持打黑社會嘅和理非，仲多過支持打黨鐵入閘機，因為打黑社會為民除害，打入閘機除唔到害（黨鐵高層）

休班警黎 唔好想借啲椅入示威者數 拆乜

冷處理。
講既唔會做，做咗既唔需要講。

唔需要拆，亦都無得拆
響各外媒page大大方方講，依家係用武力對付獨裁政權下嘅police state嘅濫權濫捕

拆乜野？

荃灣比人斬斷腳筋個男仔呢，將軍澳比藍絲捅左刀個女仔呢？
就係要打到佢地驚唔撚敢再出黎
最好再煲大d夠膽做藍絲走出黎打人下個就到你

黑警扮示威者做

仲要關心埋打唔打頭？新屋嶺手足比人打到腦出血果陣邊個關心佢？
以後個文宣好簡單： 新屋嶺債，藍絲黑社會還
黑警打到一個手足腦出血，我地就打到一個藍絲黑社會腦出血
黑警打爆一個手足隻眼，我地就打爆一個藍絲黑社會隻眼
目前情況眾說紛紜，建議事主報警

收皮啦，之前啲藍屍拎住把刀斬到手足重傷點計

冷處理。香港人善忘，國際對香港新聞會善忘得過我地？

push

解釋??

那個人他是昨天在淘大廣場毆打市民的藍絲嗎？

今天還來挑釁???

好波 不過都係個句 狂踩手腳好過打頭 打死左一黎比人講二黎益左佢

柒夠未 係人都知佢福建幫
唔知既都唔係係我地呢邊架啦

上面講得啱喎，和理非見到打黑社會會心涼，但破壞死物會心痛。。。因為d死物無錯

好少事 割你老母
班畜蟲防暴蟲612果日已經咁圍毆人

和理非表示支持，解你老母，黑社會斬死人要唔要解釋呀? 藍絲狗斬到記者就黎死又解釋比你知呀?依家黑警唔保護好普通市民，打黑社會呢點暴徒好合理。唔通佢橫行霸道普通市民要接受比人強姦非禮斬手斬腳呀?

唔割席，收錢打人斬人唔撚洗還？
自己人重傷就得，廢老最好唔好死呀中風就好了

佢哋亂咁打人打咗三個月，依家自衛咋，係自衛呀！係咪俾人打死晒先得呀？批評嘅人有無去幫下荃灣被斬嘅手足？或者出街幫手擋棍做緩衝？
咁都割請佢快啲過去對面做藍絲唔係假惺惺

和理非不知幾接受
和理非朋友仲拍哂手share post

都未打死，拆乜撚野？

利申：打死到唔割

但好多和理非未接受到？？？

我屌你老母，你代表到咩？我屌你老母

915時序文宣！拎去share住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

洗撚拆，冷處理就得
唔好推

d黑衣人同警犬卧底d裝束咁似既

冇野好拆 打死都唔洗拆
同生蕃有乜道理好講

抵撚死啦 休班警打死人

拆都唔駛拆
一日到晚咁多野比自己友做文宣 唔得閒理呢啲

呢個已經係理由

幫個女仔搵屍肝啫

抵撚死

唔試分對錯唔好上網住 驗下腦先

咪係, 人地真係問你, 你咪謝振中上身話要了解下囉

on9大把和理非睇得勁開心

唔好打頭囉

驚嘅未唔好出街囉
明明啲和理非睇到好爽
果班黑社會黎仲同佢講道理？
7.21發生咗咩事係咪真係咁善忘？

推
只有一個方法可以有效打擊藍屍

唔洗拆 爽到仆街

贊成唔打頭

冷 處 理

提防左膠呢幾日不停差唔多論調

我厭勇武打得唔夠狠

拆乜撚
正頭要表揚
文宣重點我覺得應該放大係對方身份同埋係對面撩交打先

駛撚拆？

落力講警黑合作咪夠，點解要拆？

仲要係電光火石間決定以最低武力制服不法分子

gd 文宣圖邊到拎

樓主分化狗

下次遮要密D
最好連手足郁手果下都睇唔到
唔完美，可接受，要改善

睇下外國點示威 再拎國際出黎講

仲和理非接受唔到
今日都好少和理非啦
咁介意自己人諗咩做乜
係黃嘅我地做乜都支持架啦

黑社會打人，有市民反擊圍毆

完

英文唔好，抛磚

The pro-China triads had harmed the citizen so many times without being arrested, we have to fight back.
7.21 Yuen Long MTR station, more than 100 gangsters attacked MTR passengers, causing more than 45 injured. After 2 months, 30 of them are arrested, and only 2 are charged [1]. (Compare: More than 1100 protester arrested; more than 130 of them charged)
Many pro-democracy citizens near Lennon wall being attacked, a female was stabbed to critical condition [2].
The Fujian triads attack citizens, police did not arrest them at the scene [3]. They brought knifes and sticks to the street and search for protesters to attack, police did not stop and search [4]. Today they also tried to attack protesters, and still, police did not arrest them [5,6].
Obviously HKPF is biased. If you support police, you can break the laws without being arrested.

Since the police is not fair, the only way to protect ourselves is to fight back. The trust of HKPF lost from 7.21, when they acquiesced the triads to attack citizens.

[1]
[2]
[3]
[4] 呢個要揾返有段片福建佬攞住棍起警察面前直行直過
[5]
[6]

現場咁多人，休班警又有、換裝狗又有，點解一定係手足做藍絲都可以唔妥fucking幫架喎，佢地為利益狗咬狗唔得？

蝙蝠俠為民請命

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

facebook twittwr咩都好

我係和理非我嫌打得少啊屌

tg:

拆條撚咩，當冇事發生咪得囉

同意需要做文宣對外門面工作
不同意和理非仲未接受到

和理非好贊成私了fucking幫

聽日生蝦咁跳出院

又係呢啲戇撚鳩鳩扮中立
Blocked

唔好打頭 打頭益左佢地

根本無野好拆 合理自衛
班廢老衝到落炮台山站打手足 你有無見過對家要諗點拆

休班警得一分

14號炮台山站發生咩事呀！咁簡單！

Fb和理非一片歡騰,興高采烈
得班藍絲係度屌鬼

不過針對中立淺黃做下文宣都要嘅
記得貼返佢地之前打到手足手腳開花d圖出黎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔需要拆
和理非只係未有膽做落手嗰個
但唔代表唔想打班仆街
一見開拖
大把和理非幫你開遮牆

學藍絲黑警冷處理

個記者講d唔講d
藍衫郁手先 On9

收啦你，唔好上網lar

推，照做

當社會都接受到"黑警還眼" "黑警死全家"既時候
照理都接受藍絲廢中還番多少鮮血

已完美拆解

狂推福建佬打記者，攞摺凳打人，係狗面前打人嚇人就ok

屌點解死左圖

殺一儆百 教埋你文宣啦

很好

拆乜9 冷處理就得
支持勇武兄弟以武制暴

冇警察既時代由市民回復治安唔覺有咩問題

又要郁手先
唔痛打嚟做乜

拆乜撚 打7你就打7你

洗閪拆咩 對家諗點拆選擇性執法好過啦

接受到

利申 和理非

煲大敵人更過份嘅料去cover呢單野

好人好姐點會搞佢呢？

你係指藍絲使用暴力？
一萬支警棍嘅休班警其中幾個出嚟制服佢？支持警察

拆你老母咩

睇fb大家都拍爛手wor
不過我同意唔好打死人(住)
斷手腳就隨便

我阿媽睇完覺得好爽replay左好多次

唔係和理非接受唔到
係跟得唔貼嘅中立至淺黃

我睇唔到有咪喎。

唔好理

沒有殘疾，不能接受
利申:冷氣撚

打唔死就ok

文宣方向應該拎返之前被斬腳、被刺傷、被藍絲為打嘅片出黎，再加返條時間線證明9月前根本無任何反搫只係一直承受再話比外國知道因爲警察執法偏頗令異見人士不停受到襲擊，再聲音香港人唔再懦弱任由中共用恐嚇手段威嚇而唔敢發聲

有線洗唔洗播得咁詳細

可以學你朋友cctvb 唔播或暫播少少嫁嘛

⚠️唔好步黃背心後塵, pls read⚠️

題外話支那01 fb好多五毛,尤其黨鐵運狗個po
手足們得唔得閒同我去清洗下太平地
留言,互like cm,推到藍屍cm沉底

佢吹雞想打交
有個見義勇為嘅市民（休班警）想制止佢
本身都放左佢
點知佢一次又一次咁想打人
佢嘅傷係佢強烈反抗造成～～～

星島響海外𨳒勇武

樓主戇鳩就行埋一面啦，咪出黎左膠誤傷埋你無人可憐

好簡單 他日係咪想條仆街打傷你或者你d屋企人朋友?

拆乜撚姐 仲味接受到？

唔覺有咩問題

E張野無得頂